[交友app]網上傾計同出嚟係可以係兩個人

話說前排就玩交友app,
識咗個男仔一面日不斷傾計啦，
咁大家都幾有好感就出嚟見面
然後我發現出到嚟個感覺同網上極唔同，
出到嚟佢份人勁戇鳩，
我認真講野share自己野佢就鳩笑咁
其實勁唔respect

咁無feel咪唔係點講野囉
廢事俾假希望呀麻
點知佢當正我女朋友不斷問我係邊做緊咩
佢話「你點忍心咁樣對一個對你咁好嘅人」
最最後佢就block曬我ig tg whatsapp 電話了

乜做下朋友都唔得咩

Gay

利申 真絲

自拍下半身先

臭雞

交友app真係乜人都有架 唔好太認真 唔啱傾接 唔使上心的

冇人想做fd

男女之間係冇純友誼架屌你老母

啫係做唔到情侶就不如唔好contact?

一定係毒撚

好人好姐，有正常社交點會交友app識朋友
用得交友app 其實都suppose 係想拍拖，不過睇下個對像岩唔岩咁解姐。
真係用交友app 純識朋友嘅係d 唔識新朋友會死果d social 人
同埋佢block 曬你都係令自己快d 唔記得你姐

所以慢慢都冇掂交友app

拿 咁本身其實texting 都有好感嘅
以為可以發展但最後出到嚟真係唔啱feel

覺得會上癮
慢慢就會覺得自己好多仔溝
然後不斷覺得自己會搵到更好

咁都要本身樣/性格唔差先多仔溝想同你發展既，唔係講溝女玩玩下搵sp果啲

我唔會笑，可以約下我？

但你唔岩feel 又想同人做朋友
你諗下人地中意你，但比你派好人卡係咩感受

咁姐係點俾多次機會我好嗎

無問題喎

文字同面對面既交流緊係兩回事

面對面影響既因素太多了

正常人網上同真人兩個人格黎嫁啦

不嬲網上都係大把冷氣軍師

真人同張相勁唔同？

都係